巴黎右閘Thomas Meunier都要係網上求Link

sunderland係咪電視台冇？

點解會對呢場波咁有興趣

EFL TROPHY決賽
不過冠軍都係得十萬鎊獎金
Prize money
Each EFL Club to receive a participation fee of £20,000, in addition to the following competition fund
Group Stage: £10k for a win and £5k for a draw
Round Two: £20k for a win
Round Three: £40k for a win
Quarter Final: £50k for a win
Runner-up: £50k
Winner: £100k